新戰線：微訊戰線

對方睇中微博同微訊係政治潔癖既人唔會用。
而家全部人同我落街買太空卡，然後將民選推上大陸。當訊息反滲透落班港豬度。就會更加有說服力

光復香港 時代革命

【We connect】我寫左一封《香港抗爭者致內地同胞書》，已經上左「品蔥」內地論壇。

816

微訊有毒

所以先要太空卡同埋後備電話

推，wechat 殘體戰線都要有

一個帳號俾人封開第二個

由小處到大局，至絕處到出路，香港人的宿命，邁進勝利之道。

支持 , 但完全唔識申請唔識set , 最好有教學

最緊要target班廢老話佢知冇可能置身事外

比人del到傻 不過做住先
不個唔係實名制咩 邊有咁多AC

好等我整理下先

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

比人block撚左

一陣你就比人封左
慳返d錢支援前線

跳出同溫層

Push

微博連儂！

微信戰線

呢條戰線好特別要小心處理，所有涉及港獨嘅資訊不宜散播，俾人block左就麻煩，用搖一搖嘅方法嚟識人，一對一散播